老母試過用咩極端方法阻你打機？

我最多都係鎖起個電視，以前冇手遊，冇電視已經生不如死，之後用粗口屌咗佢一聲，俾佢打到仆街

剪線

攞走條線

熄q左個Wifi

收埋滑鼠

Del 晒d av

收埋我個滑鼠 （只係試過一次）

set電腦密碼

收埋部gameboy

斬我

收上網線⋯之後發現我繼續玩魔獸單機之後成部機攞左去洗機，之後再發現我連傷心小棧都唔放過 成個mon搬返公司

整個盒鎖住個電腦插頭

佢都打埋一份
之後同我爭

細個個陣都試過

我都睇錯阻你打飛機

當年玩開小畫家
波子機打到悶

我偷打一次機老豆就一個月冇得扑野

帶左個keyboard mouse返公司

試過老母出街同翻工都帶埋mon同埋主機條電線出門口

心邪撚睇到打飛機

收埋部nds係雪櫃頂

鎖起部任天堂係櫃..
之後比我暴力拆爆左個鎖
比佢打到仆街

同你一撚樣
多得老母先識曬啲keyboard 熱鍵

拎埋網上行個router出街

好多負皮

好撚絕

之後又要買返俾你，咁傻

冇

自己買條後備線

搬走我個mon
仲呃我話借左比親戚

自己開返囉，點解唔改密碼

收鍵盤實用啲

Router block mac addr

老母知你AV放邊

收線—>收router—>收mon

聰明，你有冇屌返佢？

手你老母臭閪遊

收埋條電源線
之後發覺電熱水煲條電線同電腦一樣

我朋友話試過將部gameboy一手搶咗即時丟出窗，好絕

開頭收keyboard
之後發現我自己買左個 keyboard
之後收Mon 火牛

笑咗

me 2, 玩咗幾次就收埋20年，到今日都未比返我

以前細個少不更事
宜家都係 一鬧交就改Wifi密碼

爛泥扶唔上壁

高手

打咩game?

等看 用性令你無時間打機

用皺紋膠紙痴住個lan頭 仲簽埋名 每日Check 個簽名 打開要勁用心痴埋佢
知道我買過條lan線 嬲得濟一野用膠紙座掟撚爆左我四分之一個mon

罰你老豆

伯母都好躁狂下

好柒

set密碼
但成日都破到

仲係光碟年代
啪爛晒我老豆買俾我d game碟

呢啲方法好易破到，問同學借set無線KB, Mouse有幾難

都可以照講

想知你老母點阻你打飛機

凌晨時段捉我返屋企
（以前凌晨偷偷地出街去網吧打機）

空中擲物

沒收左隻初代數碼暴龍機 從此冇再俾返我

打爆部機

第朝我喊住同同學講：「我老豆打爆機」

銷毀名單：
1x PS1
1x PS2
2x Neogeo pocket
1x Gameboy

利申：神科

手你老母遊

我老母最鐘意打人

你依家正職係咪開鎖佬

Cut有線

好有效

帶個router返公司

通常都識搵張凳爬上去攞

手你老母遊呀 打多兩隻字會死？

關總制

即時冇符

有料

拆左拖把個保險絲

點叫先啱

波子機好玩喎

自己買都係好平

慘過食兩舊屎

斬我個細佬

打爆左部nds

打多兩個字就代表高人一等

好正 之後有冇死死氣買返俾你

最直接，不過你都可以照玩單機game啫

以前用手提電腦
有個電腦袋 可以用鎖去鎖住
老母出街會拎走條鎖匙
跟住有次我偷左條鎖匙去配
咁佢出去一陣先開黎玩
佢返之前就收返埋

當然有次穿左煲
老母換左把鎖
咁我就又再配一條匙
加加埋埋有5-6條唔同既鎖匙

後尾就帶走手提電腦既火牛
咁我就出去電腦舖買
叉電叉到咁上下就自己收起
有晒經驗既我當然冇穿煲

諗返起都覺得痴撚線

你都幾跩

直接唔買仲好

絕食 搞到我唔忍心打機

不如直接帶走部NB啦

叫我同佢一齊打 係咁贏我 贏到我冇癮
原來佢係我唔係屋企個陣係咁打
佢先係高手

手你老母遊

任我打冇試過阻止我

真係用心良苦
對老母好啲

一棍打爆個mon

收埋電腦個router係屋企某個位 有日唔小心比我搵到就拎返黎偷偷地玩
有次太遲先收機 比佢係搵返個ROUTER出黎既時候FEEL到仲係熱 之後就打鳩左我一餐

呢招真係好有愛

我表弟老豆係個插蘇整左個鎖匙位，
要插匙先可以開電

之後又係要買返，同埋之後你都一樣照打，問題冇解決到

小學俾人Lock bios+account，用咗30秒嚟拆cmos電再入埋bios搞點

太柒

整個盒鎖住滑鼠

之後問人借滑鼠打機

係咁比錢我洗

大家方法都好多
我媽只係帶走條天線only
因為我係任天堂年代

但之後就無再收過我

呢個方法幾有腦

有咩用，有錢可以出網吧打

幾型

收起條網線
極端d試過打爆個mon

其實點解硬係唔比個仔打機

波動拳
好撚痛

我反而想知伯母係阻到你幾大個唔再阻你打機
我雖然無乜阻,但會俾屋企人話,到入左U之後先無再話

睇錯阻你打J

收埋個hard disk

收滑鼠收keyboard
結果自己去買過套有usb嘅..照用
仲要用完收埋係衣櫃入面

Set password
結果撞到係呀婆屋企電話尾4個數字

上一代d老豆老母真係痴撚線，十個有六七個都係打爆d野當阻止個仔打機 點撚樣教仔架

樓主支那長大？
有手機game唔玩，玩手遊

入左U都照話
雖然由細到大佢地都冇咩點阻我打

你都係支那長大？
有手提電話game唔玩，玩手機game？
負皮係比你既

朋友個老母 用個鎚打爆個mon

徒手啪斷部gba

手乜撚野遊 屌你老母

我老母以為收埋個mon就開唔到電腦

係咁比錢我洗
又叫老豆帶埋我叫雞

我細過老母試過攞走火牛線，但後尾我發現電飯煲條線可以用，玩左幾個月先比老母發現

整左粒瀉藥比我食

唔save navigator密碼
每次都要我叫佢幫我連
仲要每次都叫我走開先,唔準我偷望密碼

中學考試果陣我老母收埋modem條power線
等佢收工先插番等佢有得上網
後尾我諗到一個驚天大方法
就係拎d紙仔攝住全屋d櫃筒
邊度一打開過張紙就會跌
第二日就搵到收埋係邊

褔爾摩c

帶咗部遊戲機返公司

同我一樣

收埋哂keyboard mouse個陣暑假
我同我家姐夾錢買左個65蚊keyboard套裝
一到4 5點收工時間就收起佢 到第二朝又拎返

睇錯打飛機

揾阿哥對附我
大我5年,細個打交更加唔識留手
打機叫佢霸住
以人治人

細個阿媽特登整個有鎖既櫃去收埋部電腦，淨係星期六日先可以玩
後來我星期日玩完唔熄機齋熄芒
但係部機長開太熱搞到壞壞地
之後我發現個鎖只係塊L形鐵片
我就擰轉塊鐵片等佢鎖左我都開到
但都係要朝早5點起身先敢玩

佢set部desktop密碼
我洗左個C drive down過隻game
佢屌柒我洗左佢啲重要文件，好彩佢啲公司野有back up落D drive，當晚就拎走左隻mouse。
我等佢訓左出廳洗埋個D, E drive，佢乜柒野都無哂，嬲到拎起個mon就車埋黎。嗰陣個mon仲係用大牛龜，唔用螢幕保護裝置會燒到有印嗰隻，個mon爆左，我個頭都爆左，入左廠，話係我唔小心kick跌左個電腦線

自此無再阻我打機

你老母咁大力
以前d mon大牛龜咁重都拎得起

以前仲用緊電話線上網，老豆拎埋電話線連上網個連接器返公司

你老鼠呀 手遊

你都幾撚仆街，抵佢掟爆你個頭

一樣 玩到佢就快返黎就熄機插返落去

你個名

set密碼
但係佢抄低左個密碼係windows隻碟度

而隻碟係擺係我房.....

鎖門

老母又要買機俾個仔
又唔俾人打機 為乜

手你老母遊
蝗語

第二日嘅零用少一半

剪撚左網線 跟著我二話不說用手指扣返4條芯繼續玩 激撚到老母仆街 嗰陣仲讀緊四年級

仲有收router 朝早收完即刻去樓下買隻tp link 連續2日重復😂

Set pw
收 mouse
收keyboard
收 mouse +keyboard
收cable
收拖把
收modern
收ram
以上係小五至中三

熄moon
抆電線
熄總制(大電制)
熄modern
以上中四至中六

後來我怕咗佢，買notebook打:
打緊機，一野拍摺個moon,半邊moon壞液晶

做功課用macbook:以為我打機，我用用下佢搵野扔個moon,到依家仲有條痕，好彩無壞液晶

Ndsl:直接扔落地，即場報銷(老豆買咗一星期左右)
同場加映:朋友老母用計數機扔moon,死剩唔够4份1

利申:依家做電腦
全靠老母激發我對電腦嘅認知

乜撚野手遊呀 打多2隻字洗死呀

我唔訓，佢唔訓

到左我地依代做父母應該會拆走啲Ram同Cpu

但係無依兩樣如果有人不停開機會唔會搞到底板壞

拆cpu太麻煩,又要整過散熱膏
ram方便d,但ram平,可以買黎趁你唔係度裝返

用膠袋笠L 住個mon, 再用鎖頭塔住

Hack 入仔女部電腦

心邪以為開電視打飛機

點知個仔hack返你

老母冇阻，老豆既方法係

改撚左我古龍個password，偷哂我d裝去佢自己個ac度（佢本身都有玩）

搞到我棄左game

事源唔係因為讀書，係因為我借個ac比fd，個fd賣哂我老豆放係我ac度既節日限定衫，佢一怒之下先咁做，所以我都冇怪佢

收手掣

成個上網器拎返公司

電腦set密碼
有得用都係要用遊客帳號，無管理員權限，咩都裝唔到
如果佢難得肯開比我用，會全程講野有骨
wifi 死都唔update，睇youtube都lag都痴線

仲好，咁先有前途

it狗

其實拎走上網器，唔係都可以用牆邊直插Lan線既咩

一定要有modem

D老豆老母真係唔驚第日d仔女用d極端方法對付番佢地。

養貓

自從養左貓之後 我一打親機就訓係keyboard到

主子圖呢

打一鑊機佢打一鑊我..

手遊真係好撚難聽
手機本身都已經unun地耳
不過叫手機驚點都好過咩手遊

拎走條線
但我發現左電飯煲條線連電腦果條一樣
跟住飯煲條線都拎埋

細個試過cut 上網

啪埋屋企大掣
電視都無得睇

原來係你朋友老豆扔
縫咗七針呀

除衫

90後一定係剪網線

收埋mouse
電腦係房 鎖房門
直接dum爛電腦同手提

佢越禁就讀得越差

主機裝左個鎖

試過收mouse
之後我自己落街買返

試過收火牛線
之後我拎電飯煲線插
又岩用wo

我以前屋企玩
Set BIOS 密碼

第1次: 電腦set pw, 俾我用安全模式破解左
第2次: 拎走上網器插落電話線既轉換器 第二日我去雜貨店買番
第3次: 訂製左一個帆布袋笠住左個電腦mon. 再搵個鎖鎖住 結果我要將個mon放平然後由最底少少裂縫望入去打ro. 所有野反白 但即使係咁我都打得好開心

題外話: 有次佢由佢房出黎想睇我有沒打機 咁我唯有拔插蘇先可以最快咁熄機 但我又唔可以拔得太快 所以我嘗試慢慢「吞」佢出黎 點知「吞」到一半果陣唔小心兩隻手指掂到水線同火線 電到我仆街 好彩我縮得快 搞掂後 上床訓教 之後全日右手都麻痺

細個Fake我話收埋左係銀行夾萬

攬炒熄左屋企個大制

你父母 set 左 BIOS / CMOS 密碼。
你當時只是小學生，已經識得拆機 和 hardware reset CMOS 密碼。
厲害厲害。

比錢我出街玩

熄火牛大掣
拎走插頭粒保險絲
比老豆set密碼(用win vista bug唔login咁打CSO)
後尾比連pw都破解咗

因為咁我嘅電腦知識同英文閲讀好咗唔少

我都係
me too
我成日打機，以前玩DOS game
eg warcraft 2

我老豆set desktop密碼，bios密碼，和把檔案隱藏 （Win 3.1/DOS年代）。試過在bios改機搞到冇得用modem上網。

我就學識 attrib -h 反隱藏檔案
佢通常set定bios密碼，到考試鎖機

我就download軟件，clear cmos ，同
desktop password。

你地啲阿媽又真係咁堅持要阻止你地玩
我仲記得我讀幼稚園嗰時個親戚比左部舊電腦比我
我阿媽以前搵到有小畫家之後仲突登等埋我放學一齊番去玩
有左上網之後仲兩母子一齊上波波線上遊戲度搵game玩
諗番起都幾開心

原來香港都有咁多父母，都識咁多IT野，鎖仔女部機

鎖pw 然後我炸弟話要做功課，等我老豆入pw然後電話擺附近偷拍密碼
on99 用身分證no.

我索性開多個使用者改名做admin再set pw 自用 最後成功阻止我打機一日

其實真係好唔明會掟爛屋企野既父母
洗唔洗咁暴燥，咁樣點教細路
好彩我父母唔會掟野

拎哂所有可以用嚟打機嘅嘢返公司

Cut 上網
我話簽咗約要賠錢

之後就剪網線

叫阿爸係電視機面前一路妹下妹下 一路行黎行去

鎖著個mon

係用鐵鍊

直接拎走條上網線

收我滑鼠。
唔緊要 我買隻新。無線

點知出絕招。成個電腦搬出廳度

拎走電腦插頭入面粒fuse

最後俾我係衣櫃件大嬲個衫袋搵番

Cut上網

返大陸啦死仆街大陸仔講狗話

收滑鼠
當年用小蒙恬手寫板當滑鼠咁用

有冇人睇錯左老母用咩方法阻你打飛機

嗰陣買咗本書，係講fix電腦嘅，入面有講點整，好似叫咩人手一冊

絲

用條命去打機

負皮多因為手遊

一定係啲壞同學教佢

世間少有好媽媽

得啦，睇到煩

咁佢點阻你打飛機

嘩！你好型仔呀，我係女一定濕撚晒

應該係你出世以黎最有耐性做嘅一件事

對住班視打機重要過任何嘢嘅細路我理解佢地有幾火

好古惑

剪線
拆插頭
收keyboard /mouse
一開即熄電制
鎖頭鎖電線

咁痴線
我老母由小學開始任我打
考試期間gba不離手

我呀媽以前都係咁
不過道高一尺魔高一丈
比我領悟到萬字夾開鎖法

樓豬唔係大陸仔就00後

我都試過

11後，得未

剪lan線 從此就學識駁返

剪lan線真係好白痴嘅做法

其實拎走個modem咪得,點解要剪lan線

我以前navigator電話線我記得都要modem
唔知係唔係我記錯

果陣仲要冇無限上網
限流量

我部機係房 條閪Lan線唔係入牆
係一條駁撚左出廳
我老母見到有條線係門下面就唔柒理剪鳩左

類似咁

我明
但router係屋企得一部機情況下都可以唔用

直接將個router收埋
利申 個陣未有wifi

改左password

Wifi 囉咁

打機喎
用wifi應該會lag

有wifi既年代我已經忙到無得打機

叫老竇霸住部機嚟打

打去hkbn cut上網 , set密碼 , 抬走個mon , 收mouse都試過晒

帶個手制出街

報警捉我去醫院 on99

我以前都係 用keyboard上網 發現個tab制幾好用

我都係

拆咗條駁火牛嘅電線收埋
跟住我趁佢唔係到，走去拎飯煲果條黎插

最高手段係，擺部gameboy喺啲功課隔離
但係冇game冇電冇火牛
做晒功課就俾4粒電芯你
溫好書（默書/背默）
佢check過ok俾你揀一隻game，玩半個鐘至一個鐘

到佢趕你返房瞓嗰陣
隱約聽到廳內傳出陣陣Dr.Mario嘅BGM

你地父母原來已經唔會打鳩你地，真幸福

點收科？

推

我老母都係喎
佢個師奶friend教佢嘅
唔通就係你老母

最終有冇俾你破解咗？

好多腐皮

將主機搬去親戚屋企

咁個電腦買黎做咩？

冇收埋冇整爛冇改pw
淨係話你開電腦一個鐘就扣一個禮拜零用

應該好有效

個排日日同fd落去玩捉同打乒乓波

以前打GAMEBOY又打又盛，又話沉迷，
依家到佢用手機日日睇片睇十鳩幾個鐘，
睇埋youtube個時十鳩大中華片，例好:食左咩能醫百病之類，
做左以下幾點，唔使睇醫生之類。平時電視就睇埋D 19 CCTB，CCTXB新聞台，同埋D洗腦節目。明明D新聞LOOP左幾百次又係個D，趁我係佢附近就特登洗我腦，最後頂佢唔順，部電視set左某幾台鎖，比返nows同匪翠台佢睇。
遲下再黎料就lock埋佢個youtube，怎致係router block佢mac。咁鐘意奶共奶到要洗埋我個腦，煩成咁，就成全你，封鎖哂D channels，等你擁抱上面個套。

起初拎power線
跟住知我自己買後備線就拎modem果條power線
果時唔識死以為其他牛啱插就照插
結果整燒左隻modem 老豆要賠錢比isp
再發展到後面拎走modem/ ram/ set pw

話人地嗰套唔啱但又用響其他人身上

拎牛仲重過拎modem

無阻止過我

請我叫雞

咁佢話岩，唔係應該成全佢？

我老豆老母係痴L線到反其道而行
將打機打到考試咁
迫我打d好痴線既野e.g. rockman無傷過關
打唔到唔畀唞唔畀食飯
打到你會想去溫書

收我keyboard
其實係因為佢都要玩所以唔俾我玩
試過佢用嗰陣我拎走佢keyboard
佢打我同扯我頭髮
然後我就開始拆佢ram

屌 好正 識玩

熄我router，之後我用usb連手機上網打

剪lan線 踢爛部主機

屋企有一段好長既時間條lan線都係用幾層膠紙痴住

改密碼
熄總制
打去電訊公司cut上網

1.打爆芒
2.扔左部電腦
3.張notebook折斷兩舊
4.張個芒放廳
5.張電腦放廳
6.收router
7.打我打到鐵棍彎左
9.用刀兇鳩我

唔比我打機逼我讀書，最尾都係無用，得18分，然後retake靠自己入三大，佢仲話我靠佢管住先入到U,窮人唔識教仔真係咪生仔

申請hkbn
lag 到pk

攞走我條hdmi
然後我買返

成日半夜打機 成部ps3掉左落地下

咁你已經被同化

點解唔想你打機但係又會買比你嘅
以前想要nds老母都唔肯買

當年用錘仔dup爛架PS1

收火牛同電源線 不過過兩日去鴨寮街買左兩條線同一個火牛

有朋友話試過係咁揸佢老母令佢俾你打機

收埋滑鼠
好彩有蒙括手寫板當滑鼠用
一樣玩到靈劍江湖

收埋條線

收線收滑鼠真係最冇知識嘅一群家長

Dark soul 零死爆機

以前部機係老母間房就鎖門收埋鎖鑰，不過我成日搵到條鑰，後尾佢帶埋出街我就用卡開門
收mouse keyboard呢d基本弱智野都唔少得

以前要打電話比老豆 問佢比唔比開機 佢唔比 我同我細佬都唔敢開

好乖

Pish

唔肯幫我洗飛機杯

霸住部機打

on9仔

收keyboard,之後自己買左個新 偷偷地玩
最後被細妹出賣

邊位？

好想買ps4 pro

將我部ipod dum左落街

完全無試過要阻止我

你有冇屌返你老母會攪出人命

咁打飛機呢

嬲撚左三日

收埋連火牛條電線

但係我會拎返電飯煲條電線用 都唔知收黎做乜

佢嬲你定你嬲佢？

以前玩一隻Online game叫天堂可以隨時強P人
有玩過都知啲經驗幾撚難升 死要次又跌好多
結果..我老母阻我打機既方法就係佢開自己account 追斬我

98年左右，果時電腦機箱啱啱有抽取式HD，
我朋友個老豆就返工抽走左個HD,
再訂製左塊鐵片鎖（好有心機...)
擋住HD 位個入口，
成班朋友上去佢屋企見到，睇到哇哇聲

我嬲啊

收左個電腦mon插頭 最後我都係搵得返

有冇即時脫離母子關係

所以你個friend 讀書係咪超勁？

佢果時係中五讀到一半輟學，
入我公司做part-time先識佢的

含撚呀得未屌你老母

次次打fifa比人打反擊就行入房整呢整路
火都來埋

所以話…阻黎多膠餘

巴打好大壓力？請及早求醫